## In russian:

### Тестовое задание:

Необходимо написать сервер, который по IP подключившегося клиента возвращал название страны клиента.
Сервер получать данные должен с помощью одного из следующих сервисов:
* http://freegeoip.net/,
* http://geoip.nekudo.com (список можно дополнять)

Данные по IP адресам должны кэшироваться в локальной БД, должен быть установлен порог «валидности» IP адреса в кэше.

Необходимо учесть, что провайдеры имеют ограничение на количество запросов, и при выборе внешнего провайдера нужно проверять сколько запросов к нему было в течении 1 минуты и переключаться на другой Настройки параметров кэша и список провайдеров необходимо хранить/задавать в конфигурационном файле.

Срок выполнения: 5 дней
